又有人放風話對準政府合署同權貴商舖無用

光復香港

又放風降級 多鬼到仆街

時代革命

願榮光歸香港

五大訴求

點冇用呀
被針對嘅尋日全部提早閂晒

10.2之後會唔會又有大量自殺案 或者未被搵到既人會消失

官商警鄉黑
就係共產黨搵嘅勢力嚟統治香港

唔贊成破壞商鋪，政府合署無意見